究竟刷牙應唔應該刷埋條脷

自己試過一次 發覺好撚痛 仲生埋飛滋 醫生都叫我唔好刷脷
但又見到個外國fd刷牙會刷埋條脷

我日日刷架啵 唔刷會口臭

唔刷唔舒服

唔刷脷嘅話
個口肯定臭過屎眼

唔會痛咩

刷脷健康d 去除濕氣

細力啲/換牙刷啦，正常真係唔痛

舌頭潔淨軟膠！

刷咗會作嘔

正常係要刷脷刷到嘔先叫乾

我會刷埋條食道

我都係

我要刷埋個袋底

刷脷刷到嘔哂啲氣出嚟先會唔口臭

有d刷脷胎既野買嫁 十幾蚊到 好好用

去日本果陣買左支黎玩，係咪真係有用、因為刷完都係白色

我都是日本買
我刷完有d明顯既污糟野係到 票刷2 3次先無曬

以前個口好撚臭
後尾刷埋條脷即刻唔臭

我請常係奶完男朋友屎眼先會刷

唔怪得成日有口氣 十幾年冇刷

多咗喇

我女朋友會幫我奶